五毛狗會員'俾呀叔抖下得唔得 '又開工侮辱盲眼女fa

侮辱警暴受害人

瘋狂撥香港的內部矛盾

中支賤畜藍屍五毛狗

藍絲狗,嫁警犬臭西,香港警魔,黑懲魔係一定會操縱大量假acc分化大家

但有一點永不變
呢班賤畜係一定會侮辱警暴受害人
而任何政治立場的抗爭者都唔會做呢樣野

即刻入去block咗多謝提醒。
依排五毛多咗勁多

已block,thx

推

#247
大陸毛的新手法就係話傳真社已fact check無人死再拉post

傳真社只係搵左幾位影到重傷的人證實無死

1)車站大把位係當時影唔到的而黨鐵事後死唔交cam
有一支cam
市民的影片影到無壞,但黨鐵站重開就成支爛左,好可能係影到殺人過程,香港警魔清場時破壞
我懷疑黨鐵cam影到屍體

2)單純check果幾個重傷者判決有無死人零意義
內出血的人剛開始可以正常行動,慢慢就意識蒙糊最後死亡,特別遭鈍器打頭者